【一月機人番】 DARLING in the FRANXX 討論區

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

逄星期六 2230

直播lin

牙井開左了

理撚得佢

橙 🍊

留名
今晚又有國家組又有PPTP

國家隊

睇好呢套>京紫

部機都幾萌系

同埋渣機個pose

.............我睇左D咩

片頭曲「KISS OF DEATH（Produced by HYDE）」（第2話－）
作詞、作曲：HYDE，編曲：HYDE、Carlos K.（日語：Carlos K.），主唱：中島美嘉

好咸濕

同埋staff 個度 我諗係大部分係因為有今石洋之
所以先吹奏係動畫國家隊

我比較想知幾時彈左句國家隊出黎

sp有冇乜特別？冇就慳番唔洗睇

岩晒矢吹畫

冇, 都係介紹下D staff cast, 背景咁上下

吹大左 陣間鐵血式炒車就精彩

唔會

終於有人開post

好有當時等a/z既期待感
好耐冇睇過d高質機人番了

通常一係大勝一係大敗嘅動畫開季吹奏定先實冇死

冇澤野呢個必敗flag 冇事既

諗返起舊登屌高山屌左幾個POST

有林直孝係到 冇事既

燈神

睇完膠記憶我想屌柒林直孝

羽說，“DitF”這個企劃，有許多吸引人的要素。為了把這些要素整理好告訴觀眾們，他們首先在美國的 AnimeExpo2017，打出了“TRIGGER × A-1 Pictures”這個旗號，引發最初的話題。然後，他們再在日本公佈“而且還是這麼豪華的製作團隊”，來了一個二段射擊。這樣，他們認為，自己成功地讓觀眾知道了“不光是兩家合作，而且 STAFF 也超強力”。

若林說，實際上，“DitF”還有尚未公佈的強力陣容在，是“這人也參加了？！”那種震驚級別的，片尾演職員表都要塞不下了。鳥羽也說，他各種方面的人脈積蓄，都為這部作品敗光了。主創陣容全都是“一部作品裡只要有一個這樣的人，就足夠轟動一時”的大人物。能夠聚集這樣豪華的製作陣容，實在非同小可。

聚集了這麼多平時擔任核心打手的人，卻又能充分了解他們各自的特性，巧妙地將他們分配到不是核心打手的崗位上，這也是錦織監督的聰慧之處，令鳥羽倍感欽佩。當然，這些大牌能夠各自理解錦織監督的用意，也十分重要。

鳥羽說如果把動畫比作足球的話，這部動畫大概就是日本國家隊了，就是普通不看足球的人也會期待日本隊的表現，也會去談論足球，所以希望自己的動畫也能被這樣對待。不單單錦織敦史的粉絲、TRIGGER的粉絲、A-1的粉絲這些平時看動畫的觀眾，希望平時不看動畫的觀眾也能享受這部作品。

佢個P 自己吹奏

trigger都冇出過爛片
Kiznaiver俾岡田寫劇本都冇爛到
吹得死呢套我乜都得

我覺得最經典係cut片單野lor

呢套冇咩好屌
個結局可以見番算係咁

agger 我覺得都算盡左力
呢d悲劇野

lau ming watch chinese

頂............
不過CV呢D野搵岩人配is ok

係咪得我一個覺得部機似銀河美少年

sg最成功係故事設定同故事前後舖排
但偏偏就係呢2樣嘢令到成套膠記憶on9到無倫

如果出左第2d結局
好似某個人咁暴走咪仲難受

條直播link死左？

戰旗冇事

冇事

隔黎話viu 買左
同埋bilibili 又買左港澳台
所以自己揀

希望可以振興機人番

琴日上viu見佢出左預告
btw睇完LIVE再睇viu

田中人設，男主樣有d似瀧

搞左個flash
終於入到戰旗

睇哂佢

早見

把聲易認到

做咩我留言咁多負評 係咪你做架

yes

女主prprrprprprpr

推倒

君の名は

綺羅星☆（ゝω・）

慘 肥佬

rip

個女仔

隻獅子好電童feel

登機

+1

IN TRIGGER WE TRUST

個女仔出左有冇一分鐘

wadiu

颯爽登場

有波

咁我應該冇睇錯

有口講野

男主虛脫

強上

感覺另外果3組應該會死番幾個人

巧巧睇呀

全部候補生負責喂飽女主

我覺得又係時候開賭盤了

mo see live
god anime?

等睇703冇死

女權動畫

好撚好睇
希望唔好步AZ 鐵血後塵
機戰番最後希望

喂 比人吸乾
狗衝

戶松遙把聲好型

第一集係A1 做

講左好多次啦,同一機設呀

咁多集都係
文戲A1,打戲TRIGGER

穩了

睇完動畫睇漫畫
兩種畫風黎

好似冇崩到
不過佢夠膽第一集就崩咩.........

啱啱放出嚟既矢吹畫既漫畫

矢吹

戰鬥PART全部TRIGGER做就安心晒

矢吹嘛 你明既

應該人嘅動作場面都係TRIGGER
頭先跑住追隻叫龍果度都幾TRIGGER FEEL

h

A1乖乖地做番文戲 唔插隻腳落去就得啦
唔要求咁多 好難得有套機人番出+會追

早見便當樣

露lin

等緊12:00中字睇多次

ho lun jeng

收到風#仔repost樓主

都有d term
要睇返幾集中字先得

佢咪repost囉
開新番有咩問題

yes der

好彩矢吹畫技都carry到機戰
兩個女主角真係幾似菈菈春菜

又係一個粉毛 一個短髮

拎番to love個底去畫新野

牙# post冇人回慘慘豬

過去掉低一句就返黎推呢邊

會員刻意重覆post 又唔理

係囉
又情報
又韓文
又英文
又中文
一話開晒4個po都有

明明是牙井先來的

關我撚事

塔科特第2季？

係就正

係人地眼中 唔同野黎架 係可以重覆

咪討論d開post問題啦

有女主譯名未 想擺落括弧到

on9son

換左幾耐

神父換老婆真係快過換衫

三個月都唔夠

我都想知 有冇一個星期

毒撚都話3個月一次丫
神父就

一個星期一個不是夢

zero two咪02

ZAWARUDO

銀河美少年番留名

OP

神父想譯做傑佬吐定係零二

ZA TSU

咁快

頭2個音轉返做 "謝洛"好d

一陣有中字？

啫羅多

係
viu+bilibili

bilibili 1點
viu 未知

又話1200

NAICEU!

橙神父唔理禾

明明留曬線 可以做第2季
點知就係無

綺羅星（<ゝω・）☆

劇場版終極撚狗，last果場改少少台詞就算
再係最後加多幕當後日談

我見出左集sp
正式版係咪未出架?

頭先十半正式版已經出左街

太耐冇睇viu 好似係3個鐘內更新

咁集sp係咪唔關事?係既我唔睇

兩個名上哂第四第十一 底下仲有個銀河美少年
果然這就是原創的魅力

唔關事 都係講下啲staff 咁

你可以skip

thx,咁等正式中字

對我黎講戰鬥位你hea比我我都ok
我淨係想睇日常線同故仔就得

嘩我屌
牙井連漫畫post都開埋

咪由鳩佢發癲

笑而不語

女主個種族 應該係敵對果隻

佢自己講混種(好似係

文戲a1 打鬥trigger

viu新已更

屌同bilibili 一樣 係咪share 字幕

定係代理比埋字幕?

原來真係要一男一女先運作到一部

得一個架駛位,咁男豬集集都係訓呀

原來覺醒果下真係用個口已經吊起成隻叫龍
我仲以為自己睇錯

唔知點解一路睇就一路覺得好似睇緊交響詩篇一樣
啲配樂差唔多feel
而且女主同男主好似anemone 同安尼明克
屌 我係咪睇錯左野
Btw 叫龍點樣同人類一齊生仔
好似第一集咁樣既叫龍點樣同人類混種

會唔會叫龍原本係類人種

crossange咁？

試管
咁001又係邊個

點估

失敗品

睇落唔錯
希望冇伏

男主條命過唔到12集

交響詩篇啲怪咪又係珊瑚咁既樣,咪又整到eureka出黎

遲d會唔會有人型叫龍

唔會啦
女主今集最尾唔係講左句, "終於搵到你喇, 我既DARLING" 乜?
我估最後可能因為係男女主配對率高 (心意雙通), 所以男主唔會女主比揸乾

今集片頭果個可能已經係

講下笑姐我
不過副作用一定有既

片頭應該係女主角喎

我唔知喇
對角長咁多,
又成身紅色
當住第二條友先啦

[FF] 可能會受女主影響, 最後半叫龍化

漫畫d分鏡好過動畫

好重NTR味...

未睇漫畫
覺得動畫第1集黎講做得幾普通
打鬥好多位都轉分鏡偷雞畫少啲複雜畫面

有a1份啊嘛

留定名

睇完第一集動畫感想
條女好撚正
部機好撚柒

機人番

鹹濕呀伯

可以配D字上去

個樣真係敗筆

嗱比埋另外個四部機個樣你睇啦
右邊三部都還可以 左邊兩部
左邊個部好似recreator 個軍姬咁

左一最好 身型夠大隻
機體嘅人 一定係重裝甲feel最型架啦
屌你主角部機 啲體型都唔成比例嘅

之後左二到底咩事
屌你老尾 漢堡神偷個fd 小飛飛

我都想問左二呢架咩事

一定要打車輪先揸到定打左勁d?

女主周圍問唔同人 「係咩味道」
姐係慣左同唔同既人打車輪

打左勁d

本身佢個darling 都好樣衰下

男主打到暈

苦主 第唔知幾多號
人都死左就咪鬼笑9人啦

唔洗咁在意個機設啦 個陣睇kill la kill一開始都頂唔順件衫 到後面咪又係正到爆

唔樣衰,但係唔襯女主

係到binc

男主個樣成個比人強上完咁
男主先係女主角

個駕駛設定有小小革命機既feel

女主=晴人=進食
男主=火腿蛋=喂符文

SP好似有提到製作團隊可以稱得上係日本嘅Dream Team

有人post左單新聞了 thx

支持狗仔

少年ジャンプ＋
‏已認證帳戶 @shonenjump_plus
11小時11 小時前

矢吹健太朗先生最新作「ダーリン・イン・ザ・フランキス」１・２話公開しました！合計１２０ページ超の大ボリュームでお届け！コミックス１巻は２月２日（金）早くも発売！！
※一部表現は一定時間経過後に修正する可能性がございます。

睇黎漫畫版D露點場面會係期間限定

最後爆血爆核好似EVA

原來VIU都有買

LM

等左機人番好耐了
上幾季有冇機人番巴打可以推介下

個呀叔打茄輪打到要戴氧氣罩 諗起都覺橙

cap 低先

戶松遙配得 好正

好多其他機人番嘅影子

除左講darling講得好撚淫之外
齋講第一集係好classic既普通既男主一仆一碌意外地坐上機械人

連最後一擊埋身再飛粒好似子彈嘅嘢出嚟我都覺得似神魂合體
可能我諗得太多

仲有打爆粒核個下根本就係eva
連女主受傷要男主揸機都好似
不過製作班底本身就係傳統機人番班底
難怪咁撚似

強攻型女主角
粉毛
諗起都興奮

部機真係好撚似star driver主角機

頂帽同D色似到你

男主之前氣女係咪已經死左

咁都唔死既話 我冇野好講啦

屌你老尾, 好撚好睇

我覺得黑骸唔錯

騎士魔法都可以一戰

戶松遙把聲

黑骸不過不失
不過個結局有d微妙 又唔可以話差
d女角幾得意

見到部機有臉搞到我覺得有D似BB戰士同OG琉妮部機

比個位你FF埋落去
其實結局呢D野 冇話一定要定死既
不過PA第一套機人番黎講算唔差啦

睇完漫畫我想買敗犬一護股

啲節奏情節太"行"
變垃圾既機會太高
甲鐵城feel

過多7,8集先再睇

沒有大河內
就沒有甲鐵城
冇事嘅
我估

正想講

btw個d 啱啱入隊嘅人（個3pair男女）
點解好似第一次見怪獸（？）咁嘅
仲有明明都叫入左隊點解未出擊就比人打到要人救

因為佢地岩岩係學堂出黎咋嘛

冇事既 除左架機樣衰d之外姐

隻門卡住左姐
唔知出撃係咪一定要咀

呢個第一集感覺上將套野既潛力天花板set到好低
未必差 但一定唔會係上品之作

全集都交"行"都算
佢臨尾殺隻怪個下 我有一絲期望係佢dum完支槍之後至少會有一下impressive既動作
結果係沖埋去支槍度禁制
如果你話最後佢沖埋去係用膝頭哥頂支槍頂撚爆隻怪我都收貨

過兩個月睇下巴打們評價再算

留名

打怪獸之前黎個french kiss補充下體力先

益左個肥仔

暫時第一集都係好傳統既機人番劇情
不過世界觀幾吸引, 002又咁正 都會繼續睇

一陣第二集就話你知原來得女主先需要錫錫
其他只係拖下手仔

其他可能係左摷右摷呢

我既上限係健全機鬥士 呢套點睇都超越唔到掛

其他人淨係個狗仔式開機pose都夠睇頭啦

粉毛藍毛

健全機好難超越喎

狗仔式
楂楂下機,有意無意拮佢兩下

男女主成功既關鍵就係

應該要用內射做條件先超越到

抄我革命機

有冇人覺得莓好似西蓮寺

老漢推車

機人番真理

你睇下漫畫版

你睇下男主一出駕駛倉就腳軟就知02幾大咬

男主都九死一生架啦
果個大隻佬都可以比佢抽到旱晒
男主仲要咁細細粒

比我上 我唔怕死

不過到底要玩到幾激,個大隻佬先會甩手甩腳,又爆晒眼咁呢

粗重野等我黎

如果動畫做到漫畫畫風咁好似會正d

女主好正
好似想食左男主咁

crossange

不愧係國家隊
幾好睇

其實我覺得以第一集黎講真係唔錯
音樂 作畫 人設 基本設定都有 埋尾開大絕秒龍
同埋依個年代仲肯畫2D機人片點要都加啲分比佢
當然可以話佢公式化 估到哂套路(其實睇製作名單都知啦) 但有時其實就係想睇啲咁簡單既娛樂片已經好足夠 而且in trigger I trust

超有趣

to love機械人

好想俾主女抽乾

睇機設同第一集
部機應該係女方主導，男方只係電池

都係覺得佢好睇好多

個姿勢 實係啦

第一眼覺得部野似Diebuster 2果D機
總係覺得其他隊友會死晒既黑暗番

我都有咁既感覺
又係一開頭異星大沙漠

（<ゝω・）綺羅星☆

會唔會又係老土情節

離開既人會失蹤 -> 變怪獸

ok...

因為機設係同一條友做
Star driver都係

啲對白講到好似係男主角唔掂先搞到個拍檔冇得撈
但同時又講到男主本來就可以留低 仲有機會搵新拍檔
相反條女就要唔情願地被送走
究竟做乜鳩

我當時第一個諗法係男主唔肯同條豬西打茄輪

個世界觀唔係設定做 fail左既就冇鳩用咩

呢套必追

係，睇個staff表就知值得睇

介紹話男主係神童，肥佬應該同實力冇關掛
同埋睇PV以為男主渴望自由，點知第一集已經有得走但唔走

男主同條女試機果陣好似講過咩積極脈衝消極脈衝，要等佢解釋先知有咩關係
不過考慮到女主chur爆左個軍官都仲可以用四腳獸mode打
應該係女唔掂就揸唔郁部機，男唔掂最多係出力低左

呢套係季番？

半年，24集。

原來半年?

男既起唔到機,女既出哂水

積極=痴漢
消極=死魚

又係呢種開頭

粉毛好大食

軍官應該唔係比女主 CHUR爆

睇落似係軍官太廢 同叫龍打成日比人打飛, 所以係機倉受傷, 女主應該有叫龍血統識自動回血所以無事

巳經好耐冇見過機人番

感覺上男主果幾個fd遲早會死曬

按照套路，最後應該會變到星球咁大

發覺自己鐘意睇機人番
有冇咩正既機人動漫介紹
天元突破已睇

勇者王+勇者王final

希德尼亞

A/Z

銀河美少年

呢D我都一般般
我反而有套覺得幾好 不過之前睇左頭兩集太忙冇睇
亡念之扎姆德

話說籃髮女是咪男主隻兵

交響詩篇
Gunbuster Diebuster

有冇諗過其實男主係坐前面

FULL METAL PANIC
嚟緊有續作
其實覺得天元好睇未必會覺得其他機戰好睇

女上正呀喂

假鳩

銀河美少女

都係女下
女主後頸有個moon

男主係隻叫龍一出場咬爛咗一架火箭個陣叫咗個前拍檔個名，即係被咬爛個架火箭係前拍檔坐個架？但係點解架火箭距離男主個發射台咁遠，又未升空嘅？佢地唔係上一幕仲面對面道別緊嘅咩

唔係火箭黎
粒波（運輸船）係用履帶移動

Buddy Complex, 革命Gay, 天使與龍之輪舞，Muv Luv Total Eclipse....之類，睇你想睇咩類型嘅機人番

男主同期死曬、敵方其實都係人類/機械人獸化演變而成 即刻上神枱

虛淵寫就一定係咁

魯魯修

翠星的darling

睇完,其實點解會畫到咁似銀河美少年

真係KILL LA KILL + 天元 + EVA 嘅味道

叫龍棚牙真係好EVA

套隊服好KLK

漫畫版真係超有趣黎

諗咗陣點解好似咁熟口面
見到翠星兩個字就醒起

有a/z的感覺

M男S女

睇CV就知女主角係咩

狂暴奶媽

次回預告
操縱桿裝係屁段係咩玩法

睇漫畫都覺得呢個體位好過癮

除左女主果檔似男人主導多

操縱桿係屁股做咩尻

後入會再變身

其實個設計又唔可以話係好特別
有幾多人有睇過神魂合體

z3響少

對腳

雙子座個座艙真係ON99

響:AG條HIHI (大感謝)

人渣誠真係識玩

神魂合體個姿勢都冇呢個咁露骨

不過神魂合體其他位賣肉賣到出晒面
明明熱血位做得幾好

你肯定個姿勢無問題？

睇黎最尾男女主角都認定大家，之後就 部機就full boost打大boss。我估遲下會交合 進化到識飛，回應男主想上天空

呢句放響呢度的討論都適用

不要在意下一句

呢套咩黎

蒼穹之戰神EXODUS

起馬正常過呢個先

個位真係

專心唔到

對住個緊身褲屎怱

補埋漫畫,超有趣

pacfic rim 黎既

仲有1粒鐘

想睇熟肉

又有得睇我老婆

原來幫京都紫羅蘭作op條友就係溝左矢吹老婆條友

叫聲阿嫂啦

002我老婆

乜又係你呀短生

佢長髮喎短生

遲d會剪短架啦

留長髮只係為剪短髮作準備

703真係冇死

咁都冇事真係神奇

比隻叫龍成架船踩爛都冇事

藍毛

男主啪完斷片

屌你

冇撚得輸

笑死

粉藍

好鹽濕

未得閒睇

其實有冇得兩個男一齊開機

頂

Wrong hole

幻巴隱性gay

變成女主的形狀了

02仲要笑

男主好撚討厭

對住02先起到機

男主好廢

要比02硬上先有feel
M男

睇唔切....

husky fake 9我
我以為係11:00開始

藍毛成日諗住男主
會唔會之後同佢隊友都連接唔到

莓： 屌你第二集就收我皮

好似睇緊EVA

誓死藍毛派

逄星期六 2230

ED幾正好有電影感

hero M男鍾意玩女上

男主

男主:你們都是我的翅膀

又係好似EVA咁部機有自己意識
不過個意識有得自出自入都幾有趣

lancer又死了

jm9

幻想嘉年華

做緊幻想嘉年華嘛

屌

02:

我愛015

天降又贏

15

好女仔

好女仔又輸啦
又諗起真白七海

早黎都冇用

明明是我先來的

預計15會瓜

經過今次同partner信賴不足

頭12集應該點都死一兩個
之後後半段加新機同新人

002:又贏

cls

15 咁就比男主昆左個初吻
不過個體位真係

估計男主下集又要比啡毛仔笑性無能

漫畫超有趣

金毛比人NTR

五郎仲要笑笑口咁送自己partner 去比老死食

呢班睇樣似奸角 ？

ED好正

男主慘撚到 睇到好心up

啱啱想講，應該係個位數果班

我覺得15同佢組員慘啲

已經出盡奶力結果都係食哂屎 完左之後仲要比人屌

196同326應該係反骨仔
390同666應該領便當
下季再加多兩隊新人

15比左個初吻16
16仲要話咩感覺都無
慘撚到
當場比人飛咁款

橙

男主好有做誠哥嘅潛質

反而覺得556同214死既機會最大

條女送個kiss比男主仲比人話錫完都冇feel仲慘

15 既畫面仲多過02
15仲有冇反cup機會

btw 原來首ed 係堆女角唱

黃毛一心諗住同15同生共死
但係15心入面得男主

我特登唔講架，早見

15同男主究竟點

15輸硬

可能最終嗰部機有得起雙飛呢

...加多個粉毛係入面

完全想像唔到粉毛揸機會係做比人後入揸pat果個

冇人cap換底褲gif

最憎呢D突然進取既青梅竹馬系女角色

呢個男主好撚過EVA果件垃圾好多

之前話16同02係女上男下 ?

02係揸機果個嘛 唔係咩

暫時仲未有02機艙控制既畫面
一定有古惑

一定係男豬比粉毛後入
粉毛有角架

唉

主角光環
15 好正呀

相比背景設定同背後有乜秘密
我更想知15 會點

呢個設定會唔會太刻意

015:我都坐上來了，自己動了，你還硬不起來
016:如果不是002的話我硬不起來啊!

點睇都係02正d啦

唔會啦 果部機械人塊面同把聲都係02既 掉轉唔太合理

一定係男主揸機啦 02後面都係有好似頂帽果個操縱桿

睇個款15似會死 跟住16黎個大爆發變真男人

第一集男主角同02夾 就戰神 好好奇到底發生乜事

btw 今集兜口兜面話無feel 條女都幾hurt

呢件由細到大都被人train喎

你試下你細細個就唔見老母
老豆又唔撚理你
到你14歲嗰陣老豆出返嚟
一嚟就叫你打怪獸
打嗰陣部EVA所受嘅任何傷害你都會感覺到
捅傷、斷手等等你全部都感受到
我睇你會唔會逃避唔想上機

呢套野啲台詞拎去形容男主陽痿都好似冇咩問題

第一集男主同02同步率係咪達到400%

咩撚野駕駛form黎
後入po
個mon同手制裝係人到

唔係玩002識一個人揸機咩
可能當男主係電池咁用

015真係慘到核爆 明明鐘意男主 又kiss埋
但係後面連一下機都郁唔到
男主又成個人陽痿左 要002 s鳩佢先勃得起
唔怪得被人叫差勁的傢夥

太好啦,我來駕駛!

等睇女權告鳩個駕駛艙設計

ed應該會換人
今集主要講15

螺旋王你走錯片場, 返天元個邊啦

下一次15同男主kiss就會話你為什麼這麼熟練

冬馬

15號好慘呀

神作呀

講左咁耐女角但係都冇人講其實兩個女主角同超有趣兩個女主角一樣樣，唔怪之得要用矢吹畫

CLS

認真
應該2個男都開到機
理論上係前面果個連接部機,後面果個連接前面果個

Buddy complex 男女版

hehe

我覺得之後可能會出一組係兩個男嘅 武器係鑽頭
然後到結局會壯烈咁死一個or死哂

創聖同河森D劇情

河森既話
肯定有全祼入精神世界對話既畫面

可能仲有轉世

主角轉身做銀河美少年，閃亮登場

男豬性無能

2018版eva

前面CV宮野真守
後面CV柿原徹也

016肯定廢過真嗣

雖然真嗣有父母幹,但016練左咁耐都係做唔到其他人做到嘅野

非02不行

唔使咁熱血
有<<破>> 入面個真嗣就夠

男豬應該被虐狂黎
中二強硬既女仔

男主好識玩

呢d女先好j

遲下應該又有個男既同男主搞基之後話係間諜會比男豬殺 完美重現eva

呢d咁既皇道熱血番 肯肯定有人死 唔知邊pair就真

女主角第一人稱係僕 更加S

可唔可以整部3p機俾男主 苺同02

绫波を、返せ

條女做人棍連接部機體，有種鐵血既feel...

最好好似eva舊劇場版結局咁,02=綾波

牙直

敗犬人設有樣睇 通常無乜特色既都係二號面

真係估唔到 第二集就比人拒絕 會唔會太快 我以為仲要玩返十零集先黎料

早d知佢性無能咪有得爭埋一份
但就算15再s都應該太遲

全部都短髮

加藤惠贏左

因為係天降

好似又係

男主天才嚟架,只係同唔到人同步

天降對幼馴染勝率接近100%

已經當左笑片睇

第一集男主角本身個拍檔都話 "都係因為你..."
睇黎本來個女拍檔真係適格者黎 , 係俾男主角累到一齊DQ

無一齊dq 男主可以留 但佢想走

015

ed好高質

係

15話哂都女二 唔係咁掛 第二集已經咁

巧巧聽

成集就係睇02嘲諷016

02世界第一

其實開頭輸晒唔緊要, 尾段反CAP

岩呀
咩15就行開一二邊啦

100%無可能 青梅竹馬必輸定律

片名都講名叫darling

仲要2個. 第1集個件無死到, 反黎2抽1.

不過對手紅毛有角戶松太強

一開波已經贏左

關片名事既女主角100%贏

一見15雷姆陰就知佢好女仔

不如男主趴低 02同015一齊控制佢

好女仔通常都係二號角色 你睇下雷姆 做咁多 486未又係鐘意愛蜜

禁書目錄表示: WTF?

河馬SUCK

就算唔係書名
上到封面唔代表贏架

男主抖M 咁搞法實起到機

一單還一單 FRAANXX冇可能唔係02

由第一集開始
男主已經係個M

兩個一齊輸就好睇啦

002唔贏我自殺呀

有第三女角又唔拘啊

好

一陣D咩001 003又係女黎

跟

最後然家 係五郎

基友end

見你USER NAME一定係支持女2

HEHE 五郎一定係鐘意15 差在未爆發 帽己戴

kiss完之後下一個鏡頭就比左五郎

留名睇大哥式犧牲

五郎: 唉

安已不

頂 改埋名

佢頭金毛仲要比D燈射到好似緣色咁

帽已戴 理撚得你

唉 唔撚係掛

改名叫六郎啦

其實最後係15控制02
男主返去打飛機

支持百合end

百合正呀

神作

男主開嗰部橙色訓練機戰鬥
被後人稱為橙色惡魔

推到上神枱

屌你 AZ

OP其中2個快速閃過嘅畫面

又AZ

我都見到 唔知佢地細個係唔係有交點

定係將來會係咁

金毛頂帽笠到落腳趾尾

應該之後既事黎掛
如果細個有交點 冇理由唔記得(除左雙方比人洗過腦

前世

等睇四眼下集就hold唔住個好人樣黑化

前世好似仲唔多match個主題

女主角失望 龍化 成身紅哂

我都諗緊有冇機會完全龍化
到時唔知男主仲愛唔愛佢呢

睇左第一集，冇乜太特別，都係“等我嚟駕駛啦” 呢d普通嘢之後爆seed啟動機械人。

不過本著天元突破會再睇多幾集嘅。

上套套垃圾FATE 齊格變左龍 貞德未又係願意做佢私家雞

呢D皇道番 最多男主一開始掙扎下 之後比身邊人圍屌 叫佢遠離佢 之後掙扎完 未又係搵返女主角

冇睇垃圾fate
男主冇比人圍屌喎
黎黎去去咪又係得果個on9仔

會唔會其實男豬有ドS mode需要特定條件開啓，所以搵02配合先發揮得到

好想同002一齊食飯

冇錯 我就係02個darling

002個風騷樣 同我爭仔你未夠班

好撚好J

贏家樣

015橙 交埋初吻都唔掂

ED又好聽好睇過正片

應該用eva思路黎諗 炒到咁出面 女豬係人造人加左莉莉絲叫龍基因 細個係研究所見過

016上集先無啦啦冇左記憶，可能比002洗走左記憶

當然都有可能係其他人同002握手（001之類）

又玩人造人

如果係清記憶既話 過程係點 我地唔知啦
所以未必係002出手
上面有成堆"爸爸"睇住, 由佢地出手就

第1集一開始果段比翼鳥應該係講緊男主

覺得似係以前既事多過之後, 紅色手唔係02細個咩?

但細個紅色手, 大個隻手又正常番

不過最後15鬧佢差勁的傢伙咩意思 覺得佢好廢定怪佢錫埋都冇用

只係對002扯旗

我覺得果句係講佢自己

咁既場面鬧晒2個都唔奇

要解既話,op都有000,再加今集講個位數字唔存在?
半年慢慢等

kiss都唔知點解

FEEL到個位數又係人造人果類

比較在意個位數字唔存在呢樣野多

呢兩個會唔會係007同008?
一個叫ナナ一個叫ハチ

咁似綺羅星

天元到第八集先神
等下啦

ED有種k-on ED既feel

屌啦星 15妹第二集就已經出局 洗唔洗咁撚快
btw啲機真係好撚柒

漫畫第三集到15露 果然超有趣

啲機女性化我覺得好好喎

竟然係周更仲要有廿幾頁

其實我鐘意15多d 有冇人一樣

op入面主角機獸形變人形果到好正

ending 最後一幕係15 有冇小小機會 btw 首歌好好聽

合理既,改名咁直接

有機會係partner黎

一人一半姐

OP差唔多成首都係02

總括來講製作組好清楚大家想要D咩

係監督自己想咁樣

OP ED都好有水準
正野

不過估計男主最後最鐘意一起係02 re zero 咁

RE:ZERO 小說寫死. 呢套原作, 不能排除近年興起既OP詐欺.

出部3p機俾02 015 016一齊上啦

點解會失憶？

呢套機人番(?)希望可以期待下啦 (包括漫畫版

駕駛個姿勢到底做咩撚野

你話呢

咁樣同步率高啲

好想同015同步

睇第二集個揸機方式笑撚到我
手掣係個PAT隔離伸出黎
就好似拉住條女對手後入咁 真係痴鳩線

BTW睇落男主唔似識揸機
應該係拎黎覺醒女主嘅龍血體質等佢可以自己揸機都發揮到100%實力
但係覺醒完女主自己冇晒力所以暈Q左都唔定

又係度賣肉

最緊要好睇

sor,今次真係02先

望住條ed好有自信咁話成功重振雄風
打真軍嗰陣結果都係軟皮蛇 睇到好老尷

同步率仲要係100% 莓同五郎都係得6x% 但人地持久過男主

天才

睇左漫畫
原來唔可以男男咁坐
要凸因子插入凹因子先起到機

比條link放頭

個駕駛艙咁既

1分鐘都冇

你個名

ED真係好好聽

佢地居然唔知咩係KISS
見佢地咁樣揸機,等我以為partner之間一定扑晒野
仲有女二個partner笑住口咁借條女比男主,好明顯佢係鍾意條女比人ntr果d黎

呢套野啲男角好有問題

睇戲情班駕駛員應該冇性知識，我估

連darling係乜都唔知

由細比人培養架

自膠

全部都係比"大人"當道具咁用咋

H動黎架

唔計啲機有人樣 啲機設都係麻麻地
但佢地啲姿勢 加埋漫畫又係超有趣畫
都係要睇

睇過河森果幾套同埋健全機
呢套算小兒科啦
不過都好正

睇完動畫睇返漫畫
搵矢吹畫真係無撚敵

其實個男主點解會覺得第一集會係自己楂機

上面解釋,一般係男人操控
女既只係連接部機

個概念係一男一女先得啊嘛

會唔會個男其實都係usb

一插就昏迷

男同女意識同樣上左部機

然後某集係部機意識一齊同步

目前除左男主x02未有駕駛概念畫面睇
其他角色都齊曬 男方係清醒的
男主會唔會係例外 就等睇下集

瘋狂同步

不愧係矢吹，漫畫真係點都要露下野先安樂

但係女主後面同其他女一樣都係有揸機果舊野

機設我真係覺得唔差

可能睇晒成套之後又會覺得好型
跟住買買買

調返轉諗
002可以一個人揸機
係咪因為佢D龍血有男因子

會唔會出模型

第3集莓

個ED 整得好靚
但要成3.28 先出, 有排等

ED好靚

好想loop 完整ED

你們都成為我的翅膀吧

Ed 真心覺得好正 由第一秒開始已經迷上

由佢起音樂果下 即刻走去官網睇幾時出ed
點知有排

真係第一秒已經覺得正到仆街

又重睇左一次
16號

02 my queen

loop緊分半先

硬係覺得最後會死剩主角機

唔知點解覺得ed似wixoss

漫畫畫得正

好聽到爆

男主既設定係神童
咁姐係其實唔關015事
可能真係要夾翻d異人先可以activate到
咁就可以解釋點解之前test都fail

55

貼吧有人整理左第二集一d細節
殘體 不喜勿入

黎明你睇下條link 笑到仆街

ok

平時睇開既動漫大部份op ed 都係聽一兩次就算
今次既ed聽完又聽

動你老母漫
動漫=動畫+漫畫
漫畫有op ed?

得op果幾樣睇唔切，呢集表達得好好

矢吹第三話無啦啦都要莓露點
想點

特色嚟

硬左

走返去射惠啦

其實會唔會係男主本身能力太高，要條女同佢同實力先可以同步到

男主太大抽
唔係條條女都頂到
咁樣易理解D?

咁應該得02頂到咋喎

應該係 我諗應該要凹凸因子平衡到先可以完美揸到部機 男主就凸因子太強 遮過女方凹因子 所以起唔到機 而第二集有講莓能力值係高 雖然唔夠女主勁 但都可以起到一陣機 之前個路人凹因子廢到 男主完全蓋過佢所以連機都起唔到

睇怕都係
015 從零開始就輸咗

而兩個凹凸因子差唔多都咁廢既人 咪平衡到 可以起到機

試晒咁多條女咪知

機戰版誠哥

真相只有一個

我愛15

點解無02 016份

02 帶假鳩插16

你哋成班ff太多，明明就係男主係M，要02咁S先起到機

男主係神童啊嘛

男主角揸訓練機整埋個假屎忽
佢地唔知咩係kiss有咩意思，kiss 果時又會怕醜
見到第二集藍毛就

果吓應該係太近姐

我估應該係男主個腦handle唔到佢自己既能力，要02呢種人幫佢分流先發揮到

笑到仆街

笑到仆街+1

有冇人想做我既打令

後入你ok?

打返個茄輪先

等睇02同16係咪交換體位

16 係入面擺明係條死魚啦

有冇人同我一樣睇左幾次第二集

重睇左3次

我都係三四次
諗住一陣收工翻到屋企睇多次

015正啊，好想奶走佢啲眼淚

只睇第1集覺得冇乜大不了，全部都套路
睇埋第2集就比佢帶起成個節奏，op同ed又正到痴線

做乜奶我

同意
第一集睇過正常套路
第二集睇到個人好開心
五郎

一套好作品一定要有ntr

GioGio

jojo第五部

下集機戰要同美少年有合體技

ダーリン

爽

J左

002>>>>all

02>>703>>015
就算冇02,016係屬於703架

依家先見到官網有張咁既圖

最尾

Sor9

15屬於我就得

躝啦

比呢度d黐線佬

係增加老婆數量

一夫多妻制的

ED好好聽
係咁loop

屌你
神鳥鳳凰

唔怪得比人話白學現場
草莓個情況就好似條仔同人做完之後同自己做無feel

開頭班大佬我估之後可能變SEELE

應該係對應番第一集隻雀仔同男豬講果段野

冇feel個下都幾hurt

今集最尾ED個導入好正

所以啲人咪係度恥笑015

015

唔知點解睇完好開心

識睇一定loop最後果PART 咁先係最開心

根本就係SEELE 抄到出哂面

根本係016廢先會無feel
十成性無能

佢真係性無能的話02就起唔到啦
所以

金毛仔咁送條女比人食
btw啡毛仔真係打得好 見到男主係咁叫春都覺得煩

同好

男主都好慘 冇人可以配合到
得02

推爆佢

發現02係阿廁娜CV

同菈菈一樣

剩係睇到佢又食又拎

點解首ED會咁好聽

有早見

第一集已經講緊

P1尾有少量分析

死MK見毒撚型少少就接受唔到
留名睇男主發威打柒條死MK

佢地除左開機乜都唔識，開唔到已經冇存在意義，比著我係男主都會係咁

粉毛好正

我覺得果部機係反轉，男坐前女坐後，男主比女主推車

每日都要聽ED

loop 住個mv 聽好正

插完大婆對住二奶硬唔超
原本覺得太王道唔想追 睇到最尾就完全改變諗法

首ED 加埋 畫面 又好聽 又好睇

綠了綠了 基友綠了

可能係69 銜尾蛇

應該個機倉設計唔一樣

仲要考慮到上集個男人噴哂漿
點講應該係男性負荷更大

其實睇返02件衫都係個頭有Mon
應該一樣設計

男女主都係比翼鳥，要互相依靠，015無運行架啦

15未上市已經破咗產

將男女角色調轉就好有ntr漫feel
俾大碌撚抽插完之後對男友既小包莖無feel

跑o個段好有電影感

016: 你地兩個都係我嘅翅膀呀!

015係正
不過002正好多

今集ED應該用呢首

..........我都唔知講咩好

你地諗歪咋

騎士果套都有架

孩子的教育不能等
between好想同darling上佛蘭XX

騎士魔法部野本來就係雙子用

今集睇完我都諗起making of 有講過呢句

勢均力敵先係白學，而家015第2集已經係死刑，何來白學

照呢個節奏一定反勝

天真活潑既小朋友係唔明果個女女後入位

等住睇反勝

貼近兒童

順便性教育

姑且唔講後尾改良變左單人駕駛
試作機駕駛員係兩兄妹黎

op album cover

有無source

002 ver. 中島美嘉

搞到咁為咩呢，天元個時都冇意淫

蛇隊崛起了

ClearloveX 係時候要告訴世人

EDG永不團滅

錯pose 自膠

Post

sor,真係咁噁心，無誤會到

首先，大家要記著，016原配係703
然後被02搶頭淡湯，變成02既專屬便器
所以，唔好再講到015好似有機會啦

意淫就梗架喇
但我又唔覺得好大問題

講到明貼近兒童，邊忽貼近

班人連kiss都唔知係咩，咁樣算唔算有小孩不笨feel

我Darling 002 真係完爆015

男豬同015講冇feel嗰度真係睇一次笑一次

屌你牙

想要個1個鐘loop版

天元 同 KLK 都勁多裸體劇情但完全唔淫
XX 唔使裸露已經好淫

不如話係童兵

一睇666個樣就知鐘意sm

子供向 (諗起某過光頭)

好多隱形15號fans
睇下上面d負評

利申：02既darling

鐘意15係咩料
02世界第一

唔係話踩15
不過第二集真係好明顯係官方既惡意
諗起都想笑

02 BEST

你個名 唔係應該揀15咩

15做老婆
02女友

EPIC FAIL

比人問左幾頁
留長頭髮係為剪短作準備

又忍唔住去睇最尾個part 笑撚死

隻ed幾時出碟

3月

唔好再講 再講我又忍唔住笑

唔講 但你去睇多幾次啦

02撥頭髮果到真係好正

02心諗同我爭仔未死過

笑下15都成堆負評

ED 幾時出 , 月尾去日本

即刻有個負皮

一講02就有負評 到底係邊個15 FANS

3月尾
但點都係預訂要埋購入特典

長駐3人組

成班賤種

原來係你

015嘅fans不願面對現實

02同15我都Like

ED果堆畫面好想搵Cosplay影 畫到好有feel

franxx仲唔係第一套1001既一月新番po

你確定？

2018年既就可能係既

pop team 第3個post la

果然係拳打京紫腳踢國家隊

睇到自己咁高

lm

15黨 動起來

15係我既

五郎

死晒

不過始終都係02好
夠攻

抖M先鍾意02
15好女仔可以蝦佢

問撚左我未

要問架咩？
都冇人要架啦

我包起左，你地要都要唔到

royal 級15

完全唔想睇呢套野

精神時間屋

米奇妙妙屋

開心笑，開心跳
米奇老鼠！

super

講呢D

連井台主套新番都鬥唔過

渣機姿勢真係好似後入

啲機械人隻眼會唔會太過精靈

因為女性既意識入左部機度?

應該係
機入面通訊畫面都係機人樣女聲

首ed好正

細個型撚到

男主揸機究竟同邊個揸

手制灰色 應該又係揸練習機 女主套衫係紅 個班女係白 睇黎又係自己揸

分分鐘結局先再渣返

睇個座位都似係練習機

幾時先再俾02搾乾

男主係打模擬對既皇牌機師

男主係打模戰既皇牌機師

其他人打得嬴嘅對手真係唔需要002

好想聽full ver.

模擬戰天才 你識咩

希望佢之後會播完成首

可能係用練習機打叫龍
期待下熱血嘅機戰

橙色惡魔 面癱2世

男主話 我用練習機 都夠打你班垃圾啦

イチゴ係咪已經自動分類咗做敗犬組

練習機 唔洗要女都郁到
感練黎做乜

必買

az

係咪好感動? 有得出第三季

AZ都有第三季 ？

用部練習機屈人火星科技機

B站個lex出完新番評論video
依家嘈呢套野嘈得好勁

用嚟證明唔靠女人都打得贏

用黎封住班女權撚把口

又唔見香港有嘈
根本係文化差異問題，唔洗理

佢踩呢套冇問題 但係之後吹京紫個part就真係好撚尷尬
聽到打冷震

TRIGGER原畫師表示很想要吧

完全agger
踩Darling劇情 然後捧京紫畫面
我睇到都幾黑人問號
平時都睇開佢果d片
覺得佢去分析一套野都算幾平穩
但今次over左然後比人嘈到仆街
仲有好多京紫fan boy係到踩darling

watch bilibili d on9 say comment is on9son
like kong jai watch on9 youtube kol 9up

想插

bilibili緊係捧紫羅蘭踩darling嫁
紫羅蘭要收錢 darling得港澳台

其實到到啲京紫廚都差唔多係咁樣
最錯係darling自稱自己國家隊自大左少少
但係畫面表現其實都唔係幾強,自然比第二套吹到上天既大製作fans嘈

京紫
Pop team epic先係真霸權

我覺得京紫事前吹奏得太犀利
出到黎原來得個畫面嘩一聲
咁自然比darling第二集個展開比下去
d fan boy就開始黎料

2018Eva vs 吹太大京紫

啱
pop team epic動畫前無古人,劃時代既大突破

唔係我菫配音都未必追落去
好似我咁on9都覺得on9得濟

聲豬is麻lun煩

下個post繼續